好想識你啊

幾日撘巴士都見到一個人，好有觸電嘅感覺，想識佢點做好，有無成功人仕or 大師俾d意見

人地都冇留意過你

乜依家唔洗互望都通到電架咩

樓主發姣咋

比張紙仔佢：你跌咗野。紙上面留低自己嘅IG，唔好比電話住，之後direct傾陣先拎電話。用此方法幾年，冇失過手